<p>Vous vous demandez peut-être comment s'est passé le développement de Zelda : Mystery of Solarus ? Comment tout a commencé ? Qui a fait quoi ? Comment est né le site ? Si c'est le cas, votre curiosité va être satisfaite. Nous vous avons en effet dressé un historique des principales étapes de la création du jeu et du développement du site.</p>

<p><a href="http://www.zelda-solarus.com/jeux.php?jeu=zs&zone=historique">Historique de Zelda Solarus</a></p>